連仔 可唔可以停止新Ac注冊

連登越嚟越多p牌鬼
連登就嚟被攻佔

可唔可以停止新Ac注冊
如果係擔心賺錢嘅問題
我寧願我哋眾籌俾你

推到俾連仔見到

啱呀

推呀

太遲了

推 成班帶風向好煩

一早屌撚緊佢
勁撚柒多5毛
人地twitter 都做野
連狗仲柒撚蒙蒙咁

推

除咗停新注册之外仲應該要全部ac強制登出

*冊

推呀
拯救連登